[wow] 美國除帽真人show

Part 1:

Part 2:

堅定流呀
個個老母都唔知比邊個攪過

仲以為真係除帽